政府派一萬，正式宣布連登全體原諒克警

一萬真落袋，三萬得把口連登一齊撐政府

十連

睇個username 都知你係5毛

5毛撐克警

克你老母

Pushh

你邊位呀

連登仔

連登仔樓主

屌你老母

連登仔不願面對 下個特首換馬就會懷念林鄭

我寧願唔要一萬 都唔要比錢死黑警
死全家啦 三萬thx

依加保皇狗開始封鎖泛民投支持既選擇
到時保皇狗一定唱自己投支持派錢
泛民反對派錢
保皇狗再做四年立法會
買多十倍裝甲車

你小學程度？ 係黑警

拉